反斗奇兵4 Official Trailer

迪士尼經典動畫《反斗奇兵》（Toy Story）於三部曲後，今年七月將會有《反斗奇兵4》（Toy Story 4）上映。

「巴斯光年」配音的男演員Tim Allen接受訪問時，不只透露已經完成《反斗奇兵4》配音，動畫進入後期製作階段，同時也向影迷預告這部睽違9年的續作將會相當虐心。